[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5128)

1002

fast

Slow

slow

2到

角大大船

買左乜?

柏豬咁落飛法應該入唔到波

屌你老母啊德

阿德一定得

扭條撚咩柏芝 咁都唔撚射

停咗角

1c hold到完半場啦 買大嗰啲正一戇鳩仔

心靈注

半細全細角大上盤

做人做到成隻狗咁要係波po搵存在感

珀g 冇買先黎禁屌

1:0

阿德半格都收貨

連C未

1分鐘1c
90分鐘1c

邊個

客

我

今日乞咗幾多

禁屌唔入咩意思

準備又贏10萬嗰個

冇意思

心靈注就幫手叫下盤啦 阿德個樣睇落好唔掂

比人入

so what?

整個半大黎先啦 場場半細 悶唔悶呀

仲問？ 衝出黎

0

禁屌唔入xxx

澳假落飛好似收硬皮

=比人入

狂落底又唔出波 傻9

按屌唔入俾人入

邊有可能0-0完場呀🥴

2020 阿德一定得

平半盤全開柏g btw幫巴打叫下阿得

半場00 70分鐘入波 完場前追和 今場劇本

收到Phone
阿德萊德聯第一球

阿德過半場都有難度

唔好角gel

開15.5 派息

阿德今次一定得

開11.5原來冇料到既

同你地講 啊德食撚硬

阿德今日會創造歷史

開11.5得一角？

睇盤 珀斯fg

有睇即場就知 柏g假屌

支持

好過匯豐？

角細易到

呀德輸撚硬

12m

12m阿德

你要靜侯 再靜侯......

客Rc

德12m

主12m

12m?

阿德得左既我以後唔亂掉垃圾

阿德12M

點解全世界阿德
岩岩明明有d話柏豬

屌買緊主fg

主1!

你地咁撚快

阿德今季和過一場 姐係我買晒主客就贏硬？

上呀啊德

柏g1:9

角大半大已死

12M

角大24

快撚d半大啦

12m !!!!

Miss!

阿德12碼

盤話我知買光輝

咁都12M

入plz🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

屌你老母

走地盤仲+5緊

屌miss

接實

Missed

中

射到咁....

傳左比龍

Miss

笑死 射失

miss咗

Miss左 屌你老母 係唔係想逼死我

missed

插水插撚到

8號我屌你老母閪

交波？

笑死

Good

on99

冇力

射到咁

笑左
我阿婆射都大力過佢

假到

嘩 唔入角都冇

屌咩12m都miss

12m都唔入 閪德

柏g要入了

澳狗又撚連燈仔
下半先456

排隊屌阿德老母

Gel

對家入

屌屌你老母啊德

咁都唔知仲買唔買fg好了

All in 對家

傳波黎架咋嘛球12m

All in 柏G FG

我買對家個陣又唔撚見miss

根本冇射
傳比龍門

miss完12m__入

12m 冇力冇角度

仆街插水

對家入了

屌你老母12m都唔撚識入

交波十二碼

12m missed 半大飛 六拆出售

乜而家12m興傳波？

射撚到咁
一啲力都冇
下盤

12m miss 下盤可以取消關注

12馬唔入通常對家入

Eason

屌你老母....

12m唔入對家入
之後反cup

屌你老母 笑撚完未

屌你老母邊個射架 射得咁撚差.....
佢斷腳 10 1 100算

12m唔入對家入 all in 買客

買主fg果d咩感覺

2.5細 10.5細

十二碼明送比你都唔入，衰撚過小豆

識買了，銀河劇本

但啱啱hi一hi就比12m
過分咗

Miss 12m 全家世世代代做中國人啦屌你老母

衰過傳畀龍

驚東

下盤穩了

客一比狗買

仆街仔 12m 都唔入

有

仆街阿德

點部署

2角

大佬比啲演技啦

柏g1:0

222

12碼唔入 = ？

DLLM 個FG 個半大

阿德點贏

痛哭 射失

炸完對家入

對家

客勝落到1.82
點玩

一陣再入

自比小豆逼害完之後 終於到我對家miss 12m

改名未

10.5 好難等呀屌

球12碼冇力㗎喎

又話一世球迷

到柏雞12m

連C未啊dllm

即場客讓半球

阿德24再見

深圳佳兆業

德不如輸左佢

基斯甸入波未

阿德上啊fgfg

個波迫害阿德

應該覺得球證誤判唔要

柏g

識貨

2ccc 快刷啦

咁又唔好

0:1!

球迷還球迷
無謂同錢作對

正氣阿德

2ccccccccc

幫手足叫下下盤阿德今次一定得

啊德我立即屌你老母

曾經有一球真摯嘅12碼 我無好好去珍惜

咁就應該要輸比柏g啦

你老母有機會又唔撚爭氣 個半大點算呀

好型 濕晒

現實到...同我一樣

體育精神respect嘅

屌你老母8號咁撚廢學咩人射12m

真

allin 珀g fg

炒唔緊要 唔好比人入就得

阿得又失12m又多小動作

0:1......

皇者風範

dllm

主一路落

有了

呀德都是垃圾來

主定客呀？

阿德入未呀

買咗珀呀 12碼唔入戥阿德唔抵

link?

?

12碼都無 係咪真係開足咁多場半細

柏g 88 入波未

你好撚串.....

佢報假的

射完啦

原來係咁

56k

力造半和

主呀 主呀 屌你老母 主呀

送都唔入

10.5/11.5S

半場入一粒 下半入多粒 完

45” 0:1
45+2” 1:1

你唔好同我講你冇買

全部都屌阿德，竟然冇人同路買柏g

阿德整粒嚟定下軍心先

無 躝啦

買大個啲係咩心態

阿德一定德

會唔會開到三格角 15.5

thanks

3.05博一博嘛

阿德半場2:0
10 1 100

得2c好似唔岩數

lm

Lm

咪發夢啦

半大全大24

手足我撐你

心靈同路

搵個高啲既天台

上啊射爆佢啦柏斯

韓國

含撚個張啦

澳洲

角大慘死

d踢法都唔撚係刷角既 賽前11.5s 水泥

33333

final 買左咩

用下腦都知唔會開角大

333

屌你靜啲啦
馬上3c

1:00000000

1:0？

阿德

阿德！！！

10

真1:0

GOALLLLLLLLLLLLLL ar duck

咩戲來

上半1:1有冇機

Goallllll

啊德！！！ 1:0！

Goallll 阿德一定得！

阿德一定得！

GOALLLLLLLLLLLL

1-0

阿德一定得!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

秒1:1

牙德FG易9到

主落飛真係等收錢

打破數據阿德

主1

呀德呀德呀德

德!!!!!!!!!!!!!!!!得!!!!!!!!!!

阿德 啪啪啪

牙德

屌諗住半場先買 呀德咁快入

又頂得幾靚

Gel大力d唔該

呀德

屌你老味柏g又要叫反cup

下盤洗唔洗補飛

細波細角點頂

阿德！

想知會唔會有人買柏G

武肺解散左而家仲要搵兩個親生仔上場

有心踢至奇

細波齊針

野狼與瑪莉

客1比狗買 哈

反杯了 入定大波算

想問邊個入波

戒賭啦仲買柏G

大師

Gchi

Eason兄

半大慘死

22號

細波細角準備收錢

好彩棄咗🙈

2:00000000000

買咗柏g既唔洗諗啦 度定下場啦

夠撚膽2:0

我屌 炒哂

阿德NBA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

頭先阿德miss 12m 買珀g d人gel撚到

嘩屌 20

我個半和

大波大角齊上

半大GELLL
成功開出

阿德又得了

2:0

2-0 得得得!!!!!!!!!!!

20

珀g

20埋

半大！

20爽

夠阿

2-0

屌你阿德下盤易到

cls20

盤都未開返就20

半大

極速半大

2撚左

NBA

珀斯真係廢的

半大！主w！

勁到

我係清潔龍呀HIII

VAR

2:0, 咁撚痴線, 我德一定得!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔開盤

阿德2:0

主2 有埋

唔買半大係咩心態...

2:1！

送既

終於半大

半場3:0 10 1 100

半細X 全細X 角大X 上盤X

全炒我屌你老母柏g

珀G真垃圾

開波秒goal

飛到波到

贏咗下盤都要輸錢
想哭

開場前仲要高水 1.9-2倍

2.09下盤

屌拿星一黎兩分波賭條撚

中立場好似無VAR

派得?

阿德大船 係咪要GEL了

阿德1:0個時w仲有1.73

岩岩有位師兄半膽2:0 fatfat了

W

屌 買左珀豬要驗腦了

半大水泥gel@2.45 驗腦成功

半大全大下盤角細叫糊

終於半大 gel

冇咗一個主力就變垃圾

馬會仲封緊ng

，

覺得 易撚到

+5k > -4K 一星期輸9k

客w 11倍

半場球半兩球慘死

幾撚驚冇半大...

111111111

頭先主落左3.4 hold左好耐 我mon角又唔想買Ng

踢352秒失兩粒你訓醒未珀c

呢場都有錢輸

正到

唉 又輸 黑到 光料食屎喇 屌你

角細入左咩

心靈注炒哂

頭先飛到波到 但live 明明客仲屌緊

終於買中澳假半大一次

10.5/11.5

覺得點解買唔到第二球

係咪成個連登特我買客

仲諗住入角大

角大玩完 咁快兩粒

仲刷唔刷 阿德妹

見到miss 12m 己經覺得半大24..

基利定律
半大全大必角細

半大收錢了

miss 12m果陣提左大家

-29000

光輝d防守
3打1都比人傳到波

得

ar duck 一世球迷了
咁多場終於有半大

同路但跳左船買左主fg

之前好正氣

刷C未

客隊驗腦區

我feel到澳假翻黎啦
下盤唔好亂gel

買咗柏G

牙德禁屌

仲有我 入5舊起乜撚野機 撞機就有我份

再賭斬手指

on9先買細...

轉邊啦 光輝打左做乜 咁廢

俾多球？ 3倍啊屌

覺得好舒服 多謝ching

入兩球都冇佢地份

阿德幾勁，要變球迷了

話撚左柏豬即場咁樣落飛死鳩硬

等明尼路啦

我出左去驗腦

唔敢gel住

啊德終於得

半場2-2先

仲有得入

客刷下角先有轉機刷

細波慘死

我都買左果條撚樣前鋒

3:0

入夠唔刷角

等睇2:3

3:0未 快 想中想派

2:11111111111

Sorry 睇撚錯

穿埋2球佢

Nba

2:1

反cup......

11倍w ready

唔買正on9

CLS
21

PK 2-1

心靈注先敢買細

好彩下盤 主fg補番

2-1

大波收錢

Me

準備和 之後2:3 下盤狗仲係到吠

2比2

屌 2:1

派

me

NBA...

nba

2.5

係咪準備反cup

反cup開始

復賽未輸過盤，你新來？

派?

屌你咩 2:1

快到2:1

我了

基利定律

熟悉既澳假終於返黎

細波秒爆 呀！

反cup了

屌你nba

真nba

澳假終於大波！

半細全細 死哂

仆街驚驚到補個客win先

真正既澳職番黎了

呢啲先係澳假來架嘛
來來來 繼續入！

一齊針

尋日大左啦 終咩於

半場3球@3

執錢心態

波就黎多過角..

半場2：2

半大有人識派未

半場2:1 完 想派黑單10$

啱啱仲有2/2.5 屌你老母

係咪打緊自由龍

cls波

追喇 垃圾客隊

ON9
仲話咩大波驚
秒入

阿德 一定得

屌仲未補飛就入...

2:1快刷角

前9場半細 今場真 澳假返來了

走地大細波 升盤

數錢心態

2:2！

未撚驚過

我直屌 半大 FG 覺得會和

黎了

乜呀

4.5s？

阿德win1.73

主盤洗唔洗補

客隊個k 樸前幾場咁廢今場醒左咁多

半大全大只需5分鐘

半大黨歸位未

當你以為會2:2 就會3:1

365有BUG
淨係阿德危險進攻唔計落數據到
引人買客NG

主盤腳震

有feel 半3全3

角大同半大大家又買錯啦

出面2/2.5 升翻上2.5 轉個頭呀德入波

主全場w派黑單20蚊
入狗會acc

主和客其他了

下盤唔好再gel

是勇者就必須上 4.5/5

點解？

主勝仲有1.7係咪要補

唔好 覺得2:2

半細全細 boom

跳撚哂先黎

希望懷疑半大嘅手足反省下

FT

好日唔半大

今日又半大

你老母閪操盤手咪又係要開返9.5 我屌你老母11.5傻閪

今鋪大波細角

2:0十幾倍唔補而家補閪咩

係喎 睇漏眼

前9場全半細咁制 今場開大通殺

阿得ng了

全大都開埋

咁低水無野好補客win得3.7

下盤點補好

請立即完場

呢個真

翻咗底啦？

主ng

補和客

444

插多注主勝等收錢好過啦

大家 熟識既澳假返黎了

阿德可唔可以正氣完場

客勝

4444

出黎啦屌你老母！買大咩心態關你撚事？咁搶口既

11.5 大都走去買嗰啲不如去驗下腦

阿德差d又入

3:1

-7C

2:2無人講？

3-1!!!!!!!!!!!!!!!!得!

31
半大全大
搞撚掂曬

真係nba

佢中左肺炎 死撚左了

好過琴日個場臨尾先爆

痴撚線

引你地補 再即入

3-1

個龍門

唔好勞氣 每個賭仔都有屬於自己既心水

澳職返來啦

阿德球迷了

我睇緊D咩呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

3:1 易撚到

屌你老母有冇咁撚入得

有角有波入

半大cashed

4c 4goal

這才是我認識的澳職

終於半大全大

on9

入波多撚到

入埋

個龍跌咗係地

個龍自己仆街

下盤手足記得補客勝
下盤手足記得補客勝
下盤手足記得補客勝
下盤手足記得補客勝

個龍成個智障到
笑到

半埸主其他丫笨

做乜撚呀 有角就有波入

珀G手足假希望後又跌番落谷底

下 咁樣爭頂贏晒

又中

其他心水
入球大細： 細

馬會勁到

一㩒主ng就入

1分鐘收錢

bbibbi

10分鐘內4球

雲 雖然味完場 但多謝晒

角球比數等於入球比數

呢d先係澳假黎架嘛

講緊角大 P牌仔學人大字出嚟柒
我屌返你老母

馬會又中

角球=入波

個龍傻架 屌你

佢唔敢出

個龍訓撚低埋

未夠40分鐘3.5都收錢dllm

5後衛上半場都完比人炒三粒

我了 金蛇

踢到3：1.....下半一定妹到暈

無信念 見佢妹妹下

半場刷多C比我加注角細

3:2

澳職正式開波了 熱身賽打完

5中1都有20%勝率

炒撚左珀斯個廢龍喇 都on9

點解馬會心水可以咁勁

想買5.5就即刻有，屌你老母

真係好黑 全部反手注黎 屌

可以買角細了

不嬲講緊角大唔知你哋做乜鳩

爭D四粒架,係炒左12m

交得多學費

啊德好波！

雲即場買唔買 ？

場波假到

個龍膠撚到咁唔怕比人拉？

而家補番6分1注落客win已經點都嬴

半4全4

阿德贏兩粒 仲有1.17

想問基斯甸入波未

試下唔好撚po飛住

下半場會點

會唔會一直3-4

澳假IS BACK

又gel-.-

P牌仔真係p牌仔

買角大關你撚事？繼續兜啦你，屌你老母

你驚買客勝吧

有角就有比數

又要大注收息了

客入一粒比假希望

刷角

33比返一半我都好 仆街

補和先 驚撚左

屌

澳假正氣

14.5b已死

導演

你買下盤？ 係既話補客勝米得

點解會係補和

阿德入第四球好好笑
個龍門坐左係到都有嘅

10分鐘前 0-0
10分鐘後 3-1

平半下盤補和？

個龍打假專家
試過自己帶個波出去扭失

人地點賭駛唔駛你教

feel到真·澳假返左來

On9的 假球一場 勿認真

主其他

笑柒你班柒頭買角大唔俾呀
你老母比弱智雞蟲屌 生咗你呢個弱智仔出嚟

假膠黎

我阿德 真係好撚fit 冇輸過盤 今場仲要大炒

Btw 開左個爐紀錄心水 鍾意嘅不妨支持下 但係我冇和尚啊孟德啊呢啲清咁勁架

快手32啦屌

收番條屍 老懷安慰

半大全大只需10分鐘

岩岩買左半大覺得半大24..

米你老母

齊羊

11號仔入埋 又收錢

大家討論姐 門做乜起鋼

佛系救波你識條鐵咩

nba
返工遲左5分鐘買唔到呀德就大炒

ON9明明頂左邊佢仲要訓右邊..

入球3:1 角3:1

角？

唔鋸你又驘

係咁影個龍笑9佢

要買了

NBA入完未

客12

珀斯cup閪到咩

入左 cashed

你老味 主ng又落

阿德又差d

同甲府同札幌有得揮
3分鐘前0-0
3分鐘後1-2 / 2-1

買5.5大好過啦

岩岩念住補個客cup依家唔洗補了

呀德係撚咁落

仲有一球

下盤記得補飛

唔中搵我

佢輕左機

入波算，唔好刷角

第3球

隻狗打撚夠5p字未

今場咩玩法

躝啦你得10萬咋

11.5b

呢場唔敢買了 留錢買今晚RB仲好

包賠?

@3.2

3倍半大就係咁輕鬆

條友場場都入波咁濟

RB 啲人仲係到？

驚死淨係買左1/1.5

3.5b賽前2.8>2.92 原來半場收得

追完post睇到我係講角大未呀生滋狗

因為我直屌主勝客勝 補埋和就穩贏 計好哂

好似得Werner 唔係到.

我想問買左角大既朋友 係咪好後悔冇買半大

5.5大上

4-1得得得!!!!!!!!

呀德41

4:1

41
狗會送錢日

嘩屌你老母

場波亂尻咁黎

主其他未

傻撚左

屌咩 唔跟劇本既比客入粒先啦

4；1

咁都係skip

呢場到底乜撚野波黎

點買 入咁多球....

波多過角on9

啊德點輸？

41呀德

4:1
個龍好on9

當我冇講過

個龍一射就入

4:1 下盤水泥gel

阿德著哂火

咩話 4.5/5 半場收半格？

珀G個龍做乜9

隨時678球

買完第五球一秒即收錢

省中人珀g今日咩都齊

4-1 jm9

個龍
一射就有

9.5-11.5S加注

咁都入到

客隊有冇人守龍

wow!!!!

阿德不得了

個龍好撚柒廢喎

阿德有下盤真係痴線

光輝隻廢。。

個龍出黎搞笑定點

陰莖陰莖

仲廢撚過水手

4中4入

笑左

入手主其他

上盤24

秒針

cls 場波咩事

下盤gel得未

想買7.5s...

主其他 100蚊支持下

好on9...肺炎前呢4場買晒阿德
復賽之後又買齊晒阿德對家...

4:1 wtf

我笑撚左

其他點輸

又幾盞鬼

角大同船收皮

好在冇買細波

Cls波

多謝雲下盤

光輝都有老母生

買好大？買1/1.5 不如買1.5

呢場如果4:1 反輸4:5 我抵輸啦

取消關注了

水泥gel柏g應該冇心踢了

補客勝先
仲羸得多

珀斯黑暗

肺炎搞到澳假d實力亂哂

有野就講啦傻閪

金逼汪汪水人買5.5/6 而家點頂

救得無ng一次 你仲想有第二次

澳假咩都有可能

屌你老母臭閪

唔識賭咪鳩噏害人
學你追低水入球細有幾多個10萬先夠輸？

雲買唔買角細？ 想推晒落去

麻煩角大 炒夠11球

半場波蛋4:1幾倍

主勝係咪gel得

好彩咩都冇買到如果唔係輸4

一開波啊德回到+0.5
打場機變4:1

阿德一世球迷

係

4.5s直接爆炸

真。。。。

算啦 隻傻閪係咁撚on9

屌你老母 追完5.5/6 細 又追 6.5 細 咪撚害人啦

半場4:1好少見

gel 喇

全部中立場䯆鳩咁嚟

4:1 主勝都仲有1.005

呢d人唔撚教訓下唔得

阿德萊德今舖得咗

炒3球 主客和都未封

400

好掛住一敏蛇包紅毛泥

水撚完人買 唔中搵你 賠啦 屌你老母 你當你自己真係金蛇咩 食撚屎啦 掘個墳頭跳入去啦

學到咩

果然 50 100咁買未撚輸過

屌如果12碼入埋有5:1

人地學生黎 做乜jer住人呀

6.5 1.29 細 你都叫人買 你快撚啲死啦 金逼汪汪

買定主其他啦

升左, 1.01 now

柏g冇打龍？6射4中，中就入

買對家就中

買賀路雲首發個啲慘到 黃完即入波

9.5s

講多次 多謝雲小小既call g錢 好人有好報 一世平安

下半場正路無波再入

今日有場4比4

半場4:1 我諗起波po 有個天上野巴
買閪部聯 半場4:2 禁多左個0變1000
然後去到半場4:1個陣全個波po幫佢嗌
結果最尾都係4:1ht

客其他有50倍比你補 點賭都贏

5.5/6 6.5 細 追你老母臭閪咩 剔個格當買左呀？

希望下半場唔會反cup

d人名唔同晒

客有

仲有冇理條傻閪金碧

柏g 廢到仆街
比人迫一迫回後鳩猜
猜到咁上下就會甩然後比人打反擊
輕鬆到

加注

推啦 十雞推哂落去等收錢

想買10蚊和

會唔會徙錢

嘩係咪NBA啊

但澳假好唔正路

你睇個龍幾on9

500@好似

請問半場4-1正唔正路

大船終於開出

等收錢啦

好似開到成十幾萬

9.5s？

出嚟未姐柒頭 定係忙緊幫你老母搵客

記得羽田話要買連燈對家

好似40萬

準備收錢

咪撚煩啦屌你老母
日撚日雲雲雲
前幾日又和尚和尚

等小小水買100蚊客勝囉

邊有你咁既膽

年頭嗰陣領唔少嘢
下半場成日一粒都無

中超入多粒

以後買阿德半主

雲巴你隻狗好撚煩

1.01 五萬收息？

主其他重有2.15有無巴打

半場4：1？咩事呀

買3雞收息了

正式宣布下半場進入垃圾時間

主ng 有冇同路

全部好撚齊心幫佢嗌

9.5b定S好

申花 比人屌緊

門買9.5大 咁我skip 你角球好勁 唔敢對你

唔好提 重傷

b

你好

全部斷腳

咁不如買500蚊ng